無綫真係好撚鍾意香港！！ 竟然為香人港人送上社區盾

利物浦對戰阿仙奴
港人集體回憶 球迷萬勿錯過

哇唔反了
好耐無係tvb 睇過利

好開針又可以聽我廠文傑BB講波

幾時？

屌你老脢

咩台牙？

無線真係好鍾意撚香港

85台？

唔反了

唔覺唔覺暑假都就完

鐘sir大戰文傑
條死熱狗又冇份

一定要有佢份，佢做比人撚嘅角色唔錯

你食屎啦 TVB狗